淋病蛾呢幾日又潛左水？

去撚左邊？